俄亥俄州民調告急 川普批對手拜登「反上帝」

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普（Donald Trump）近日在俄亥俄州的民調落後給民主黨的拜登（Joe Biden），川普6日在克里夫蘭 （Cleveland）的演說中再次攻擊對手拜登，指稱拜登「反對上帝」，拜登則在同日回擊，認為川普攻擊信仰的言論「相當可恥」。

......

川普6日前往俄亥俄州克里夫蘭，在惠而浦（Whirlpool）工廠活動發表演說，怒批對手拜登。

川普表示，拜登是激進的左派，「禁止槍枝、破壞憲法第二修正案」，拜登「傷害聖經、傷害上帝」，並指稱拜登「反對上帝」。拜登聲明則表示，信仰是自己生活的基石，怒批川普攻擊宗教信仰的行為相當可恥。

拜登是天主教徒，據報導，已故總統甘迺迪（John Kennedy）是美國截至目前唯一一位天主教徒總統，拜登則是美國首位天主教徒副總統。根據皮尤研究中心統計

.......

川普並沒有作更多解釋，但相關言論也被認為，將鞏固共和黨大量保守派基督徒的支持。

侵真係好識捉住人地d point 黎食惑

始終都係要依靠信仰同第二修正案維繫共和黨票倉選民

班紅頸極端耶撚來